(動物台)聽到雲加宣佈夏季離隊 我都哭左了

退落黎咪好黎好去lor
老人家何必勞心勞力
大家都想試下一番新景象
感謝雲加咁多年付出
我雖然反雲 但聽到呢個消息都哭左

樓主貓哭老鼠

雲加

下季邊個教

反雲都係垃圾

今日之後 世界上再冇反雲

神父
雖然我日日反 但我都喊到仆街

呢個時候真係睇得一場得一場
雖然以前係反雲
但聽到雲加真係要退下來之後
果種感覺

雲加想開心 為甚麼需要等

最後的

扲住黎砌

地面突破

死毒撚咪癡埋我地爺爺度

0:1

2018作客第一勝

英國傳媒報導，愛美麗兩週前的面試交流中，用令人信服的表現征服了阿仙奴的招聘小隊。

由加薛迪斯、辛列希和米斯連達組成的阿仙奴面試團隊，對一眾領隊候選人進行了面試。愛美麗在面試過程中，科學地分析了阿仙奴每一個球員，並且提供了詳細的數據統計和改進方案。

愛美麗明確地表示，他要圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊，而且他對球隊的了解程度亦讓加薛迪斯的團隊折服震驚，同時讓其他候選人黯然失色，包括呼聲頗高的阿迪達。

愛美麗和哥迪奧拿一樣注意細節，而他的激情演說亦征服了加薛迪斯。他比在球會工作多年的人更了解阿仙奴的團隊，包括每一個球員的職業發展及傷患歷史。

而且，愛美麗從一開始就表態，他會接受阿仙奴財務狀況的改變，並習慣於在類似的工作架構中工作。

官宣左

雲加會唔會去教皇馬

想睇雲家馬德里